有冇人有同事辭職移民多咗好多野做?

已經有兩個身邊同事辭職去英國
另外仲會有幾個即將去加拿大

冇人去新加坡？

叫老世請人啦
走左咁多人 workload 實重

新資公司

識講英文嘅移晒民
得番中大生
請唔請？

中大邊有人請